{% extends "contest/latex/base.src.tex" %}

{% block content %}

% -*- root: main.tex -*-

\begin{figure}[h]
	\centering
	\begin{minipage}{1\textwidth}
		\centering{\normalsize{Zadání {{collection.order}}. série} \\[0.2cm]
			\textsc{\huge {{collection.name}}} \\[0.2cm]
			\underline{\small Termín odeslání: {{collection.close_date}}} \\[0.2cm]
			\textbf{Upřednostňujte prosím formu elektronického zasílání svých řešení přes "Submitovátko" na našem webu.} \\[0.2cm]
			\textbf{Text kurzívou není součástí úloh.}
		}
	\end{minipage}
\end{figure}

\setcounter{uloha}{0}
\setcounter{ulohaabc}{0}
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

\itshape

{% for story, task in tasks %}
{% if story %}{{story}}{% endif %}
{% if task %}
\begin{task} {{task.name}}
{{task.text}}
\end{task}
{% endif %}
{% endfor%}

\newline
\newline

\begin{center}
	\upshape
	\textbf{Těšíme se na vás v~příštím ročníku!} \\[0.6cm]
	\begin{center}
		\textbf{Svá řešení uploadujte na~našich stránkách:}\\
		\url{http://brkos.math.muni.cz/}\\
	\end{center}
\end{center}


{% endblock %}